呢d咁既天氣,出面咁多飲品鋪真係好難忍

就好似有個裸體大波妹向你招手
一日起碼飲兩三杯

飲津路啦

飲完仲乾

飲野都洗左60蚊一日，有錢人

收工例牌一杯西瓜汁
透心涼

點至